二手回收箱啲衫褲會去邊

好多衫 掉又唗

剪成碎布，用鍊金術合番件新衫出嚟

我著緊，冇衫著會過去偷偷地攞

拎返去j

腸 有意？

無意

呢幾年多咗蝻偷入面啲衫去賣
亦有比廢老問我叫我比袋衫佢 應該都係去賣

二手衫拎去救世軍好過